方力申保持咗7,491日（又或者20年6個月零5日）嘅香港紀錄，終於俾人打破啦！

【全文：

佢唔游水嫁啦，而家去咗跑步

跑番大灣區

戴住口罩游？

應該唔係

都市傳說，方力申遊得快因為。。。唔通佢都係

痴撚線
快3秒

真係好cls
當年仲要係岩岩大家搶著用鯊魚皮比賽嘅年代 而家想打平紀錄都難 佢仲要快3秒

當年佢係著三角泳褲游